林鄭究竟笑乜L？ - 馮睎乾

節錄

林鄭究竟笑乜L？ - 馮睎乾

看林鄭月娥演講，即使有殘害雙目的危險，我認為也一定要看現場影片，因為單看文字紀錄，你將錯過很多亮點。比如說，昨日有記者問林鄭，為什麼香港回歸廿三年，三權分立的爭議仍然持續不休？ 林鄭月娥是這樣反應的：「有啲人係——（隔着口罩冷笑一聲）——居心叵測，鍾意攞呢啲事喺社會引起矛盾。」

。。。。。。。，但你作為所謂行政長官，睇你年紀都唔細，做乜好似個五歲細路咁係又笑唔係又笑呢？請問「居心叵測」有什麼好笑？

係喎，識得笑真係好好笑！

第一個笑位，。。。。。。。「三權分立」本是共識，昔日政府文件和官員都屢次提及，例如一九九七年港府向出席回歸典禮的全球記者派發新聞資料套，白紙黑字寫明「香港的政治制度是按照『三權分立』的原則建立」。。。。。。。。

第二個笑位，。。。。。。
。林鄭說有人「居心叵測」，是暗示三名前特首嗎？有時真係忍唔住笑。

第三個笑位，是二零零八年習近平訪港時說過「行政、立法、司法三個機構，互相理解，互相支持」，當時有個斗膽冒犯「儲君」的大律師說：「我希望他說的話是無心之失，香港的司法獨立是香港賴以成功的支柱，香港《基本法》也有條文肯定了司法獨立的重要，香港的司法體系一向不是以支持政府施政作為目標。」這位直指習近平犯「無心之失」的大狀，當年還聯署支持那份主張中共「三權分立」的《零八憲章》。他是誰？就是現任行政會議成員湯家驊，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

千錯萬錯，牠永遠沒錯

天堂留左位比佢驚閪 有咁壞做咁壞

可笑可笑
可恥可恥
可悲可悲